====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: On a déjà dit , avec raison , que si le mot " Urbanisme " est nouveau (I) , la chose est ancienne .
No features found.


====== Text Level Features ======

No features found.

